分享一段奇奇怪怪既經歷

以前曾經係快餐店番過兼職，個經理幾靚，眼大大，三十幾歲，有男朋友，而我個樣就普普通通，每星期佢都編勁多曰比我番，但係大部分時間都冇咩做，然後我問佢點解非繁忙時間都編我番，佢就話"叫你番黎緊係有野做架啦"，但係大部分時間都冇咩做，有時佢番早更既時候唔夠訓，然後就會大大聲罵鳩我搵我岀氣，但係罵完之後又會請我食朱古力，然後有一曰我想辭職，同佢講完之後佢係到喊，話"你想走就走啦，唔好同我講d咁既野啊"，然後我同佢講左句sorry，因為見佢喊所以冇簽纸，之後佢下星期繼續叫我番工，我唯有扮冇野繼續番，直到有一曰，見到佢whatapps頭像轉左做單人相，佢應該同男朋友分左手，然後佢每曰番工都著到勁靚，我都唔知佢想點，幾個月之後我辭左職，佢whatapp頭像轉左做冇頭像，然後facebook刪左大部分貼，我到呢加都唔明發生緊咩事
本身想貼係感情台，不過感情台太多MK，所以都係貼係創意台 我講既野全部都係真，假既話我比雷劈

奇怪點係邊?

由頭到尾都好奇怪

一句講哂，唔好ff咁多

真架，簿餅店經理黎

你都係想 有人留言話經理對你有意思

你唔好ff咁多

唔好ff咁多啦

其實我覺得佢心理變態
當左我係佢個仔
之前有同事話佢生唔到仔先至同男朋友分手
本身佢就快同男朋友結婚

咁都冇人信
開條女全名又驚自爆

見過有人 日 曰 唔識分
真係奇奇怪怪

條女擺明lum你啦，有食唔食罪大惡極

你都係想聽呢句姐，講左啦

不如算啦 好嗎？

好撚gay

所以咪要返pizza hut

三十幾歲靚女

佢想幫你含